
А этим утром меня разбудит солнце,
И новый день начнется
Под музыку веки, запляшет душа,
Полетят в облака дыма кольца
Больше радости в словах,
Пускай краски оживут
Пускай услышат это все
И там, и тут.
И, возможно, поддержит
И, даже, подпоет.
Через пару минут мы увидим волны,
Костер разведем, поры солью наполним.
Теплое море, черное море
Мы не поедем домой на миноре.
Южный берег Крыма,
Лето летит неуловимо,
А ты держи его руками,
Крепче держи.
Южный берег Крыма,
Лето летит неуловимо,
А ты держи его руками,
Крепче держи.
Приземлимся на солому.
« Где ваш проездной? Проходите по салону»
Едем на прибой, кто не видел Посейдона
В утренних лучах, потерпите до восхода.
Мы будем через час: удивительное чувство,
Будто величаво мироздатель улыбнулся.
Воплощая краски, кистью вел под музыку,
Танцевал плечами, сложно и со вкусом.
Но это не понять нам, а получилось ярко.
Солнечные пятна от греха подальше.
Ночи перепрятали под песочек с галькой.
Хочется остаться, меня не отпускает.
Ай да воздух, сутками номера пустуют,
Айда к звездам! Я не помню вас, не обессудьте,
Но здороваюсь, ровно все, нам же по-доброму.
Словно ладонью, кто-то машет облаком.
Южный берег Крыма,
Лето летит неуловимо,
А ты держи его руками,
Крепче держи.
Южный берег Крыма,
Лето летит неуловимо,
А ты держи его руками,
Крепче держи.
Южный берег Крыма,
Лето летит неуловимо,
А ты держи его руками,
Крепче держи.
